［唔知咩經］ 點解老一輩成日講食完飯唔好講飽

on9傳統思想有咩好研究

我個版本係唔好講食完講食飽喎

我都係

次次食完飯都話好飽 跟住比佢地話
但係唔講佢地又話我做咩停哂手唔食野
問親點解唔講得又唔答我

老屎忽話呻窮莫呻飽

我兩老都答我唔到

因為有得飽係好事黎

呻飢莫呻飽
個天聽你呻會小器 咁𨶙飽就唔俾飽飯你食

咁點解佢地話唔好講飽

收嗲喇屌你老母
屌你老母就係好事

食唔晒啲飯 娶唔到老婆

開頭我都唔信

給果真係連女都冇
差兩年可以轉魔法師

你老母俾狗屌就皆大歡喜啦

唏呀唏呀唏依呀唏呀唏
團結一心有新轉機

唔係話食唔乾淨啲飯會溝個豆皮婆咩

弱智

我諗唔關你食唔哂啲飯事既...

兩樣嘢嚟

樓主講果個係呻饑莫呻飽，大概係驚個天小氣，你呻飽以後就會無得飽

講食飽唔好講食完係驚大吉利是，食完代表食埋呢餐就「完」，無下次，唔好意頭，所以要講食飽

食宵夜會肥

迷信嘢係咁㗎啦，全世界咪一樣弱智

細個一話飽就比人話：「未食就話飽」

啱 公屋窮撚

食完 呢個版本 我都係第一次聽

呻饑莫呻饑飽家母講，唔好講食完就家母嘅家母講